老衲恨你恨你恨你恨到徹底忘記

屌你老母臭閪